\begin{center}
\index{Byssan lull}
\subsection*{\large{\\Byssan lull}}
\end{center}

Byssan lull,\\
utav brännvin blir man full.\\
Slipsen man doppar i smöret.\\
Ögonen får glöd\\
och kinden den blir röd\\
å jävligt så bra blir humöret.\\